---
title: Mardi 5 janvier 2021
---

Journal RDV-Solidarités

début 9h

- préparation de la démo pour les personnes référentes.
- point export data avec Adrien
- réunion équipe pour évoquer la suite
- point prio
- fermeture ticket
- PR sur validation couleur / correction en ligne

